無綫不如六點loop半個鐘國歌

已經習慣左六點半新聞

我係中國人呀Hi

我喺美國人

已經唔記得晒舊登d過濾用語

畢頭

你個標題。。。
係支那國歌呀

樓豬係五毛係sir係pr公司 拉

好喎！每五分鐘播一次

到底大家撐唔撐港台

手指很實誠